太古城本月錄逾40宗租務成交 3房月租2.55萬

太古城本月錄逾40宗租務成交 3房月租2.55萬
17:20 2021/03/27

"......太古城漢宮閣中層D室，2房間隔，向西北望園景，實用面積約702平方呎。布家良指，業主個半月前以約2.7萬元放租，其後降價至2.55萬元，最終吸引同區客洽詢，實用呎租約36.3元......"

抵租!